---
layout: "comment"
hidden: true
title: "3193"
date: "2007-05-19T12:11:50"
uploadBy:
- "Olli"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ich glaube die gibt es von ft. Ich zumindest hatte beim meinem Gabelstaplerbaukasten welche dabei, die man so ankleben konnte, damit die Palette nicht so leicht runterrutschen.

Gruß Olli